【盜墓「袓師爺」】身光頸靚 銀行戶口卻1蚊都無

【盜墓「袓師爺」】身光頸靚 銀行戶口卻1蚊都無

偷下5.9億紅山文物的姚玉忠，不服一審死刑上訴，遭遼寧高院駁回。他有盜墓界「祖師爺」之稱，行內聲名顯赫，收入豐富，不過他因好賭成性，時常以贓物還賭債，另有綽號「老敗家」。他平時穿著奢華，可是被捕時，銀行戶口裡卻沒有錢。

姚玉忠在1962年出生，55歲，是內蒙古自治區寧城縣人，學歷只有小學程度。據內媒報道，姚玉忠嗜賭如命，輸贏金額在幾百萬元至千萬元不等。有時他賭癮大發，不堪輸錢，還會當場拿出盜墓贓物作抵押物，有一次他在河北某賭場欠下7,000多萬元賭債，他來不及出售文物換錢，直接拿文物作抵押品，原本價值100萬元的文物，都被折算作50萬元，有些更以10萬元一件當場交付，鮮有贖回。

此外，姚玉忠穿戴奢華，經常出入高級酒店，在內蒙赤峰更擁有豪華別墅，手中玩物亦為稀有珍品，其中不乏紅山玉璧等珍貴文物。他賭博時曾對外炫耀，手頭的珍寶就是盜挖而來，但被警方拘捕之後，銀行戶口裡卻一分錢都沒有。
綜合報道

河北賭場

d錢唔見得光呀嘛

可能個賭場又係自己開既

icac曾經講過賭場手法

洗清洗剩先去死

洗乜放係自己到

咁似小說既

摸金發丘咪係一代奸雄曹操所為

據史書記載，摸金校尉起源於東漢末年三國時期，當時魏軍的領袖曹操為了彌補軍餉的不足，設立發丘中郎將，摸金校尉等軍銜，專司盜墓取財，貼補軍用。

曹操因軍費困難，設「發丘中郎將」、「摸金校尉」等職，發兵盜掘永城芒碭山（今河南商丘永城芒碭山）的漢梁孝王墓。

做得偏門點會將錢入戶口呀 ，人地成個倉都係現金啦，使入銀行咩

呢啲錢入落銀行咪死得仲快